# Тестовое задание

Установка зависимостей node v18 и выше
```
yarn install --frozen-lockfile
```

### Development Server

Start the development server on http://localhost:3000

```
yarn dev
```

## Описание
### Файлы / директории
```./composable``` методы для работы с формами да и не только. 

```./api/data-posts.json``` фэйк апи

```./api/``` сервис работы с апи заместо ```new Promise``` используем любимый http клиент.

#### Фабрики и что с ними связано
```./dto``` ```./entry``` ```./factory``` 
Работав над большим проектом ~~500 эндпоинтов res api. Была большая боль в ринемей полей на бэке или приход битых данных. Так же их типизации. Но генерация DTO для ts через свагер это отдельная боль. Особенно если свагер плохо настроен и приходят DTO как в ```./dto```
Решение позаимствовали из чистой архитектуры дядюшки Боба. Приводить внешние сущности ```./dto``` к внутренним ```./enty``` прогоняя сущности через фабрики. 


#P.s 
Доделал форму в попыхах + в ide отвалился TS. Если есть TS ошибки сори. 

